中國好廢

改革左都係派人出去抄技術，抄完啦又話自己創新，係創新啦，不過你遲左啦
而家強左少少就反啦，亮劍啦，連感謝都冇聲，仲話尊重
美國唔open source technology 比中國，我諗中國人仲係農民社會
消息指中國蕊係中國自主研發，但諗下都知納迷技術唔係中國野啦
中國除左文學同中醫可以威威之外
請問中國係科技有咩成就可以威威?

駁唔到

中國勁不嬲係同第三世界國家比較

你敢睇少詠春？